疑似生腫瘤 求介紹醫生 （希望唔係）

一個月前 我右邊腋下有直徑2cm突起左
今日睇左兩個醫生 皮膚科西醫話唔痛唔駛理就趕左我走
另一個就中醫 佢話佢唔識睇 呢d要睇西醫 不過唔似生瘡 因為紅腫熱痛無樣中 所以有機會係腫瘤 都可能係其他原因
想請問下有冇巴絲識醫生睇呢方面/知道呢啲情況應該點做 係唔係要驗清楚同埋邊度驗好？ 聽過唔少 好求其 一開始話無野 去到後期先話有事
我之前都有同一位置類似既腫 不過幾日會好返 今次咁耐都未好 所以覺得有d擔心
跪求好醫生

淋巴癌？

係咪硬硬地 個款有啲似暗瘡
不過想擠佢又擠唔到？

照mri/ct 啦屌

試過
後來係毛孔閉塞

果下勁失落

希望唔係

呢d要轉介？ 同埋邊度照會好d

如果係就好

係硬硬地 似暗瘡咁突起 但唔似暗瘡會紅 擠又未試過

再睇多次醫生啦
如果唔係細菌感染，就係淋巴核脹大
發炎多
但亦可以係生野
要抽組織檢查

其實我係想搵個好醫生 睇下咩事先 因為我同識既人都無睇過皮膚科 人地介紹既連睇都唔睇
所以上面先話求個好醫生

開呢個post主要想睇下有冇人知邊個醫生識check呢方面既野 可以介紹個醫生 我都想睇多次 只係睇人地介紹既兩個 一個無理 一個唔知 所以想搵多個醫生睇

發炎啫 以為你係我朋友 不過佢唔上連發

基本上個個醫生都識check

絕大部分係淋巴脹大
如果無大到唔駛理
通常用超聲波照
但要confirm要做biopsy
但公家嘅情況你依d唔急良性仲要無影響應該要排3年
出私家做biopsy應該要幾皮

如果係腫瘤會大得好快
放心

通常係淋巴結腫大，未必係淋巴癌。
耳背/兩頷/耳珠/腋下有時都會發現有。
唔痛嘅話多數兩~三個禮拜會退，有時痛都冇事。

利申：個人經驗

借post問
我係絲 最近發現個胸既側邊有粒5蚊銀大細既硬塊
上網睇過 通常咁後生唔會係cancer (宜家20都未到
好撚驚 唔想比屋企人知 費事佢地擔心

其實係咪真係唔痛 冇其他症狀 就可以唔理粒野

cancer特點
初期無痛 左右推佢唔係好推得郁 粒野摸落係不規則形狀

驚嘅去做乳房檢查
公立一年一次免費
想做自己google下

私院 千另二千 超聲波加x ray
細個驚左幾年 最後都係去左睇

仆街 唔痛同不規則都中左 不過推得郁

好 唔該你